[中美談判］死大陸狗咪又係要嗌契弟

又話強國又盛

我呸